# TODO

* Tests
    * `composer req test`
    * `composer req zenstruck/browser --dev`
    * `composer req mtdowling/jmespath.php --dev`
    * Faire les tests fonctionnel de toutes les routes existantes
* Faire les endpoints / requete / filter complexe
    * ne voir que les objets de ses amis sur la route catalog
    * ajouter une route pour voir les objets d'un seul utilisateur
* Améliorer les règles sécurité
    * mettre toutes le règle de sécurité dans des voters
